viutv我主場

有無人睇緊？
Kelly Jackie 首歌好平，佢把聲又唔夠厚

今次d人好弱

Kellyjackie唱歌好撚難聽

Sheldon隻歌，打鼓條友好撚型

條友把聲扮完eason未

屌 muse嗰首黎

背叛

仲要0資料搜集
又唔背歌詞

痴撚線搏冇人知？

慧敏哥被黑哨整死

咪係
正垃圾

陳慧敏佢唱歌ok 架
Kellyjackie 佢疊埋心水打份寫字樓工算鳩數啦

改撚到首酷愛咁都入到

堅黑哨

觀眾比最低，都可以黑到佢最高分

點解要唱你是你本身的傳奇
唱到成首歌咁悲